主流民意根本唔想要初選

個咩三不投聯署
咁多日連一半都未夠
可以見到大家想要初選嘅決心有幾大

簽下名令到初選成真

【立會要初選 「三不投」聯署】：

盡全力，至少無悔

拉

樓主On9 標題

我有講錯咩

一半係幾多
邊到有得睇

有無諗過係個網頁做得太鳩